中年漢亮刀指嚇示威者 判囚10個月

一名中年男子亮刀指嚇示威者，在屯門裁判法院承認一項公眾地方管有攻擊性武器罪，判囚10個月。案情指，去年10月5日晚有示威者包圍元朗警署，43歲被告杜知珩手持一把刀鋒長約25厘米的刀，背包內有另外有一把較短的刀。他在警誡下指是帶刀自衞，由於被示威者包圍，於是亮刀指嚇。

做乜9 美國真係咁有料咩

收埋膠管坐3個月
攞刀出黎嚇人都係10個月

2把刀都得10個月

但其實好輕
相比咩都無做過 只係出現係現場但告暴動果D係天同地比

今日有單藍屍持刀傷人坐2個月咋

藍絲冇傷人
入到十個月其實係唔係都要還神

今次真係勇於亮劍